一人一個自己心目中係正過結衣BB既女星

西野七瀨

我老婆

做乜拎隻整容雞出黎

林嘉欣

屌你老母

石川戀

長澤雅美
第一次覺得驚為天人係東野圭吾推理劇場
對腳真係無敵

無

其實上戶彩真心唔錯

川口春奈都幾靚

橋本環奈都好正

冇

佐佐木希

永野芽郁

一樣咁正

紗榮子

白石麻衣

唔錯 不過都正唔過結衣

講靚長澤雅美真係最靚,身材又好
但結衣就可愛D

支持樓主

堀北，正美

agger

但本田翼最撚正

Paruru

香港真係無

石原聰美

rainbow栽經

橋本愛實

劉詩詩

（唔知佢地有無整)

無睇題目，石原 is the best

七瀨

深田恭子

諗唔到

我

梁烈唯

仲未有鬼婆嘅

架統呀

Qoute唔到

12歲嘅梨沙子

石原

永遠的Yui